啲人又話會見18000，追熊輸到仆街圍爐取暖區

自己本身想21xxx大手買貨買牛，問個股神老友佢話我on99呢個時候買想死咩，起碼見18000
啲財演同連燈仔又話熊三大長沽買牛正on9
信咗佢地輸到仆街，又做淡慘過做雞
有無巴打都係，而家點部署好

假升 復活節美國復唔到工既話15000都黎

咁巴打我而家應該點做

咪再印錢囉

所以要同美國豬文宣 唔好戴罩 爆得再勁d 攬炒經濟
無生產力 任你QE 丫。

跟本就只保上流 不保市民

自己決定錯咗唔好賴人人哋9up兩句就信

知錯啦比返啲錢我

咁仲熊唔熊好

下星期千跌

巴打都係重熊？

頭先剛剛入

收皮啦傻鳩底你俾人踢

踢咩姐